一生中，中學同學 友情最深？

是

不是

小學太細

大學太多機心

社會年紀不同，咩人都有

中學同學友情最真最開心

我有個小學fd識到依家

宜家中學仲多心機

利申：好似係

有啲畢業之後仲可以好fd
有啲中學最好既朋友一轉眼就反目成仇
就算曾經最好朋友最親既都好
人大工～可能大家經歷圈子同思維都唔同左

?

我d中學同學想我死咁